<h3>Gilmanov Arthur Lab 1 </h3>

| Название комлектующих | Причина данного выбора
|:---------------:| :---:|
| Процессор INTEL Core i3 9100F, BOX|Недорогой процик с пследующим апгрейдом|
| Материнская плата MSI B365M PRO-VDH|Необходимая *бюджетная* **мать** для перечисленных выше и ниже компонентов|
| Видеокарта GIGABYTE AMD Radeon RX 570 , GV-RX570GAMING-4GD|Отличная по своей цене видюха для ~~игры~~ выполенния лабораторных работ|
|Модуль памяти CRUCIAL CT4G4DFS824A DDR4 - 4ГБ|Достаточно адекватная оператива за свои деньги для учебы|
| Корпус mATX LINKWORLD VC-05M06, черный|При желании корпус можно сделать самому, но этот достаточно минималистиный и недорогой|
|Блок питания FSP ATX-500PNR-I, 500Вт|Отличный БК позволяющий не сгореть компутеру, когда в очередной раз в Вырыпаевке внепланово вырубят свет|
|SSD накопитель WD Green WDS240G2G0A 240 ГБ|Комфортный объем высокоскоростной памяти для оптимальной работы приложений для программирования|

<h3>Общая стоимость данного аппарата - 36 тысяч деревянных рублей</h3>
